有冇人有聽本地樂隊Sad Jay?

呢隊野好似好少人聽，但我覺得唔錯。純粹分享下：

呢首新歌，我覺得比上面首記憶那天更有意思，不過下面D人插佢Rap個part

支持廣東歌
歡迎share下其他少人聽的本地歌